攬炒黨鐵海外生意

黨鐵响墨爾本，瑞典，英國都有海外生意
黨鐵有 51% 係香港政府擁有
即係間接由中國政府擁有

向外國政府請求佢地中斷黨鐵海外業務
有無得諗先

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務